同忽然球迷講野真係晒9氣

又唔撚識d人又唔撚知個制度點玩，係到嘈嘈閉，平時唔撚見你黎講，係到屌呢個屌果個扮專家

日本叫冇體育精神

咁英撚 對比利時係乜

無演藝精神，d戲太屎

係 啲戰術做得太出面

都係冇體育精神

加時補時唔識分
唔知未過半場無越位
屌你忽然還忽然 唔好衝出嚟柒再大大聲屌返人先得架